[戰術研究] 出師有名，目標清晰，搖撚準備

首先我唔係冷氣派，有去現場，有Gear，感受到現場緊張氣氛。

和理非，勇武派+文宣必需合作，不割蓆，齊上齊落。

完全明白，尊重前線決定，唔會有時間睇手機慢慢爬文追Post。

預左俾人屌，但尋日四十幾個手足俾克警拉左，好肉痛好心痛，但你地既付出唔會白費。

今次無大台，有五大訴求，但目標真係唔明確，好似尋日光復元朗招集人被拉，克警營造白色恐怖，其實我地係唔係考慮集中去灣仔門外聲援，只係同CWB 一個站。

大家要堅持，唔好放棄，只有香港人先可以救到自己。

光復香港，時代革命